其實直接比歐聯資格比死獌狗啦

唔想再見到有球會比人罰

唔想再見到有球隊入波都唔計

唔想再見到掂一掂就即比12m

真